盧寵茂指鄧桂思「有少少醒嘅跡象，有眼開」

復活節長假期前完成換肝手術的43歲媽媽鄧桂思，昨午4時被送往手術室進行第二次手術，至今日凌晨1時被送回深切治療部。港大外科學系肝臟移植科主任盧寵茂今午到病房探病後指，鄧桂思在接受手術後，「開始有反應」，「有少少醒嘅跡象，有眼開」。

盧寵茂表示，他不便透露病人的詳細情況，鄧桂思暫時情況穩定，仍未脫離危險期，要呼吸機輔助呼吸及繼續洗腎，「有反應一定好過無反應，之前是完全無反應，數字上是進步。」

盧寵茂今早接受港台訪問時指，鄧桂思有1條血管的分支有問題，經手術後已處理，冀其肝臟能盡快發揮功能；他又指肝臟移植的手術非常複雜，有兩成病人都要做第二次手術。

（圖片來源：香港電台）

佢講完人地情況又話唔講得
即係點

上次港大撞親個腦

迴光反照
R定IP都得

2017-4-17 18:50

未死得

醒就醒
唔醒就唔醒
乜撚野小小醒醒

一見到阿茂 我就諗起doctor x 開場白

又少少失敗 又少少醒
家陣d報導咁有趣

得小小報道

信就信
唔信就唔信
咩撚野係微信

一定係迴光返照

諗起嗰 手術有少少失敗

GCS 幾多啊 廢醫 退落黎啦

拎病人黎推強制捐贈計劃

起死回生之術？